美聯儲會議會對大市有咩影響？

見好似無人開，今晚就係，想請教下

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
萬升

聽晚喎？

咁今晚11:00嗰個1.52萬億刺激計畫係咩黎㗎？新手唔熟sor

priced in